PRUEBAS

SEVERIDAD
regla activa con 2  (cuenta los registros de stg a raw si son diferentes este ejecuta la severidad)
severidad 3 (con error) 2 (rechaza registros)

--------------------------------------------------------------------------------------

PRUEBA VENTAS CUR

1 datos cdg_tipo_transaccion=1   trx_procesadas
2 datos cdg_tipo_transaccion=0
3 sin datos

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

transfiere:

-ir a buscar un archivo
-buscar multiple archivos
-que ya se haya transferido y volver a buscar
-archivo con error


*sqoop borra los archivos de to_transfer

cuando hace el sqoop carga en to_import a to_transfer, luego cuando crea_stg copia a to_loading deberia borrar solo el archivo que se esta usando en to_import y no todo

---------------------------------


ELIMINAR EJE_PROCESO DEL SLAVEE | CONSULTAR LOG DEL SLAVEEE | validar que los archivos en el hdfs fueron borrados



La fecha de los datos no ha sido ejecutada
Metrica deshabilitada
Metrica activa sin regla
Metrica activa con regla OK
Ejecucion con frecuencia
La ejecucion esta bloqueada
No existe data nueva para extraer

Stg termino con error deberia borrar el lock al finalizar este proceso****
Ingreso de fecha erronea en el parametro
Transferencia de archivo unico DRP
Transferencia de multiples archivos DRP






SIEBEL

-validar el archivo de secuencia y ver que lo sobreescriba
-archivo bloqueo borra el 4




HDFS 	/data/environment/hdp_app/load_raw/stg_siebel/s_party_per/.sqoop_last_value
UNIX 	/data/environment/hdp_app/load_raw/lock



ESTADOS NUEVOS
4-bloqueo
5-no data


while ((chksm = reader.readLine()) != null) {
                chksnSplit = chksm.split(" ")[0];
                System.out.println("cksum documento copiado: " + chksnSplit);
            }


------------------------------------------------------------------------



10-una eejecucion esta bloqueada
11-no existe data nueva para extraer
12-stg termino con error deberia borrar el lock al finalizar este proceso